唉，其實我都戥班警察慘

點解你哋班畜牲可以有面繼續生存
你哋一日生存喺呢個世界就俾人屌一日
真係好慘
快啲死唔該
咁我就唔會傷心

717(今日)銀髮遊行都要幫

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

佢哋第時搞個喪禮會唔會都係要出錢請班演員嚟
喊 1000
鞠躬 500
流鼻涕 1500

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

721見